黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（10）

黃鴻升 小鬼（1983.11.28－2020.9.16）
職業 歌手、演員、主持人、作家、畫家
出道日期 2002年
代表作品
電影：
《陣頭》、《角頭》
電視劇：
《剩女保鏢》、《逃婚一百次》、《巷弄裡的那家書店》、《霹靂MIT》
電視節目：
《娛樂百分百》、《綜藝玩很大》
專輯：
《不屑》、《Love Hero 愛&英雄》、《超有感》、《黑心傷品》

鬼哥 我們會一直記得你的好 在你的星球繼續追求你的夢想吧

黃鴻升「地球上最浪漫的演唱會」訂定在10月6日在華山Legacy舉辦，預計當晚7點開演，由憲哥跟KID共同主持，也將同步進行線上直播。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

各巴絲推薦音樂作品

我不是空笑夢—
「請你甭閣操煩 甭閣驚我艱苦
知影你放袂落 永遠想欲來照顧
請你放心 我的堅持 我的路
繼續行 繼續拚 繼續做」

地球上最浪漫的一首歌—
「依依不捨 捨不得 地球上最浪漫的一首歌」

不屑—
「就讓我僞裝我嘴角不屑
讓孤獨乘以更孤獨的兩倍
允許我保留我最後一點點特權
赦免我想念你的心碎」

忘了怎麼快樂—
「我們都 忘了怎麼快樂
拼了命的拉扯 自己的人生
你若太認真 這場比賽就輸了
因為生命不過就短短幾十年的旅程」

鬼混—
「我一條命 一個人
找一個神 一起鬼混
我要活就要活得比別人還要狠還要瘋」

千分之一—
「珍惜你來到我的世界
錯過的情人卡片換一種感謝
是你讓我相信這一切」

我朋友—
「誰叫你是我朋友 就算你傷心還有我
這樣才是真朋友 只要你開心那就Go」

六十億分之一—
「想起你 天空就慢慢傾斜
擁有你 快樂才如此的強烈
為何你 一片片撿起的落葉
碎成了 無限期遺失的遺憾」

黑心—
「告別演唱會 你卻不告而別
回憶不是按鍵 一按就消滅」

蒸發—
「牽著我 一起走吧 不管了 風有多大
想去哪 現在出發 等什麼呢
有火光 一起去闖 不害怕 別人去講
就這樣 人間蒸發」

搞砸了—
「又被我搞砸了 又搞砸了
又傷了她的心」

人類—
「寧願逆著風 也要追 著夢 不放手
一切很灑脫 光隨著 灑落 是初衷」

自以為我以為—
「揮霍青春的瘋癲 揮不去的可愛笑顏
就在此刻終於成了紀念
世界崩塌崩潰止不住心碎」

忘了我—
「順流逆流留不下成就
你爭我奪躲不過隕落」

複製人—
「寂寞的人複製 更寂寞的人們
沒有人能逞英雄 受得了愛的虛榮
各自尋找防空洞 只是動物的本能衝動」

我不要長生不老—
「我不聽白頭偕老的口號 我不要長生不老 我不想自己活在冰島
而靈魂 就算能 和靈魂對調 心還是換不掉
撥的是空號 現在收不到訊號
回憶全自動 循環的洗腦 重播著無間道」

美麗境界—
「美麗境界我聽說 耶 你的境界我不懂 耶
來不及兌現的承諾 兌現不了的以後
對的錯的你的全放手 按下按鈕一切全從頭」

平行時空—
「我存在的平行時空 不存在永恆的不朽
在平行時空 我找不到我」

澀谷—
「從追逐到放逐 闖入回憶的澀谷
從虛無到荒蕪 我到底何苦
從複數變單數 迴蕩回聲的澀谷
從專屬變附屬 我作繭自縛」

御守之心—
「想永遠守護你 成為你的勇氣
一個擋十一 沒有半點遲疑
御守最重要 比一生一世都美好的淚滴」

我是歌手—
「我是歌手 也是 質感小丑
笑得 那麼放縱 卻讓人感動 把淚流」

玩具槍與玫瑰—
「這是我的告別演唱會」

愛的主旋律—
「是你的聲音 帶給我勇氣
戀愛的頻率 直達我心底
如果你願意 是的我願意
來做我幸福的主旋律」

心愛的—
「和你的心連結 幸福難得可貴
人總是要繞了一大圈 心碎成幾片終於看見」

關東煮—
「切啦切啦再會啦 沒妳沒妳我沒差
伊哪比我讚妳對伊行」

天堂有多遠？My Dearest Alien—
「想你的時候 抬頭看看星空
你應該就在不遠的地方也看著我」

扛得住—
「人生總是起起落落 還是要堅強的生活
哪怕天塌下來 只要有你一起度過
我會扛得住 扛得住」

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

各種回顧

鬼峮

升琳

KID鬼

三隻鬼兄妹情

04與99

杰楷坤達

丸子

鬼蝶

百搭鬼

聊聊大明星 - 鬼哥與關關

鬼哥給粉絲的信

還有更多更多 無法盡錄

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

Post1: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你

Post2: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（2）

Post3: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（3）

Post4: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（4）

Post5: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（5）

Post6: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（6）

Post7: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（7）

Post8: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（8）

Post9: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（9）

留名
頭先開咗今朝玩很大
一聽到忘了怎麼快樂就忍唔住

引用：#991你想我點• 20m下，卓文萱原來結左婚架😨😨😨仲要又係佢飛小鬼點解好似小鬼成日比人飛😭😭😭

小鬼好似次次唔係比人飛就帶綠帽

明明一路睇都冇乜嘢 感覺佢仲係到
但一到六週年個演唱會 一出依依不捨個心就沉一沉
好似提返我佢已經走咗

今次佢飛人喇

玩很大日常個PART勁催淚

好想睇多啲幕後花絮

你不瘋我瘋

你不夢我夢

我捲入了你的漩渦

推埋上個post先啦

Nplm

咁可能係假新聞

乜d人咁無聊.......

其實陳柏達係乜水
點解咁多陳柏達與xxx世紀婚禮

「別問我痛算什麼

默默的忍耐 越挫越勇

永不退縮 肩膀扛的都是夢

希望我能成為你心中的英雄」

你已經成為咗好多人心中嘅英雄喇

咁搞笑

係囉，好多時都比人飛，飛都算
個妞妞仲要比綠帽佢戴
唉...小鬼係幾咁好既一個人呀
仲要係講任何野傷害佢
明明自己係受害人

無講*

陳柏達與王心凌世紀婚禮在倫敦舉行，國際各大詩人及知名歌手皆出席參加這場饗宴！

陳柏達與李懿世紀婚禮在都柏林舉行，國際各大詩人及知名歌手皆出席參加這場饗宴！

屌好撚痴線
條友似ff 自己同各大女明星結婚

小鬼次次傳出黎嘅戀情都係比人飛
成日都收好人卡

睇返個妞妞仲要對小鬼件事不聞不問咁

妞妞

真咩 鬼哥同過佢一齊？唔係炒作咩

扛得住好好聽
MV入面佢笑得好開心

人生總是起起落落
還是要堅強的生活

Bromance嘅感覺
小鬼真係個好浪費嘅人

應該有啦 係鬼哥不嬲都唔直認戀情
之前有講過妞妞係佢鐘意嘅類型
上娛百又簡接有講想佢做老婆

分左手都po過文話祝福佢

苦一點累一點算什麼

不過呢條片個訪問
又好似講到有點浪子咁

佢同峮峮真係好襯

同埋呢個訪問

妞妞強調是丸子(沒有三兄弟)
就似是小鬼經常講的
似係好清楚小鬼d嘢咁

我會扛得住 扛得住

小鬼猝逝！
前女友「天氣女孩」妞妞震驚：非常難過

14:312020/09/16

黃鴻升（小鬼）16日驚傳在北投家中過世，享年36歲，震驚演藝圈。而他外型帥氣，桃花頗旺，在2016、2017年都被拍到跟前女團「天氣女孩」的妞妞出入同棟大樓，傳出秘戀，但戀情3年就告終。一聽聞小鬼逝世一事，妞妞透過經紀人：「有看到新聞了，很震驚非常難過。」

此外，小鬼傳出猝逝，眾多演藝圈好友紛紛發文哀悼，炎亞綸哀傷：「鬼，抱歉我沒有經常跟你聚，但謝謝你在霹靂MIT時照顧我和鬼鬼。很難過。希望你一路好走RIP。」心情悲痛。

仲記得之前娛百要鬼哥喺楊丞琳，愷樂，妞妞之間揀女友，老婆，一夜情
鬼哥揀咗妞妞做老婆

nplm
要扛得住

唉 佢究竟用乜心情po嗰個文
點解仲可以祝福佢

係呀，之後妞妞比帽鬼戴

2018年12月19日
佢咁講

扛得住

我開頭仲以為小鬼係搞笑
因為做老婆可以很多夜
依家睇返覺得如果呢段感情係真既
其實鬼哥會為佢定落黎

做老婆可以很多夜好似係愷樂講
唔係鬼哥講

可能我記錯咗

陳生都幾撚癲

男人聽特別正

心裡有話總是說不出
苦一點 累一點 算什麼

跟妞妞應該一起過啦
只是小鬼都不會認
( 等一下, 我想一下上次的供詞)

20160521 妞妞現身小鬼演唱會觀眾群裡

狗仔都影到過夜啦
不過係喺鬼哥屋企

應該係一齊過㗎啦

真係好撚好聽 好撚鼓勵人

我諗佢係要保護每個同佢一齊嘅人
所以點都唔會認
佢同卓文萱一齊過都係因為女方出書講過細節先推測到出黎
佢真係好好
楊丞琳認左 佢先唔避忌咁大方認
其他全部女方可能都唔想公開先問極唔認
好心痛佢冇係在生嘅時候爆紅
祝福佢下世可以帶住全部人嘅祝福做個幸運嘅人
唔洗再做老好人同收咁多好人卡

Alan柯有倫：
這首歌的誕生，最大的原因，其實是因爲今年疫情的關係，看到大家生活上面都遇到一些比較大的困苦，所以想要鼓勵大家，在這段時間一定要扛得住。

我們有個高爾夫球群組，前一陣子三個人常一起去高爾夫球練習場練球，因爲我們三個都希望，從今年開始，即使再忙，我們三個人都可以保持每一個月一定要下場打一場高爾夫球。
有一天，因爲這首歌寫出來，我就傳到群組裡面給他們聽，我說有沒有機會跟兩位兄弟一起唱這首歌。當然，他們兩個一聽完之後，立刻答應。
後來，我們去錄音室錄完這首歌的時候，鴻升跟我說，他希望可以把這首歌放在他的全新專輯，我跟竇哥聽了之後，當然也是一口答應。

這首歌詞曲創作的靈感，就像當年的《笨小孩》，我一直希望可以做一首是像當年的笨小孩，有三個兄弟，用一首曲子表達一種正面的力量。
我們三個人的想法應該都是一樣的，就是希望在生命裏面很簡單，然後可以做一件事情，是讓我們三個人都覺得是很正面，然後很快樂的。
在這個打拼的路上，我們三個兄弟互相都看到彼此的辛苦，也看到彼此的堅持與執着。希望能用這種心境，去鼓勵所有不管是遇到困難、或者是遇到挫折的人。

想跟鴻升說的就是，這一趟太短了，下輩子我們再做朋友、我們再做兄弟，有你在身邊一起並肩作戰，是我這一輩子最驕傲最光榮的事。

竇智孔：
9月18日.晚上18:42分
在收到滾石發來的信息後，
我想這是你搞的鬼吧！
我崩潰了。
你..太賤了....
我會在我的隱形筆記本裡註記的。
然後，
我回頭翻著簡訊，
我找到了我們兄弟情開始的地方。
我承認我不是一個好相處的人。
但你的舉動讓我決定把牆全打開了。
簡訊裡
我：我們外景提來賓，不知道你會不會願意來幫忙。
你：只要你需要我的，我就盡全力幫忙，ok!（你就是這麼可愛）
我想緣分就是這麼簡單
然後，我們完成了一些回憶，
當然我們還有很多約好的計畫……

沒事，兄弟，再見。
兄弟我扛得住！
我們保持聯絡⋯。

峮 kid

印象中鬼鬼同王子都係同班同學 18歲前已經識
黑澀會同模棒拍黑糖瑪奇朵個陣鬼鬼岩岩18歲
之後過咗一兩年先拍mit
個陣先識小鬼

健吾：香港人可以對竹內結子小鬼呢啲「陌生人」有感情，十分有趣

依條撚樣又博出位

剛剛search一下丞琳的戀情

好像都蠻多
其他有d都幾出名
點解仲係成日提返初戀

小鬼 他亦曾公開講過，女友們曾經介意過前他與楊丞琳的關係，最後亦因此而分手告終

35歲楊丞琳情定李榮浩
歷任男友只有小鬼能以另一種情誼長存

楊丞琳出道多年曾經與多位男拍檔合作，緋聞男友數之不盡，包括小鬼（黃鴻升）、邱澤、阿Ben、賀軍翔、李易、余文樂、朱孝天、張孝全、羅志祥、王陽明、王子（邱勝翊）等等，但她承認過的前男友只有小鬼、阿Ben、李易和元駿豪，她曾坦言這四位男孩都在她生命中帶來不同的甜蜜，從來亦只為他們講好說話。

當時以「4 in love」身份活動的楊丞琳曾與「BAD」成員阿Ben談了兩年地下情，對方更送了楊丞琳人生第一個LV袋，她儲錢為對方買相機，她坦言兩年的感情在物質上和精神上都很滿足。不過在當時公司要求下，只能堅稱是朋友關係，直到分手多年後二人才承認曾經拍過拖。 楊丞琳拍攝《惡魔在身邊》時低調與同劇配角元駿豪拍拖，雖然她之後一躍成為人氣偶像，不過對方依然無法在演藝路上闖出一片天，甚為可惜。她之後亦與李易談了半年的戀愛，她曾大讚對方是一位「非常好的男孩」，而且交往時感覺像朋友一樣舒服，直到分手後依然能繼續做朋友。

但亦有幾段戀情她不願意承認，而且令她深感後悔。初出道的楊丞琳與邱澤於2003年合作拍電視劇《原味的夏天》時，被傳媒爆料指二人共宿一宵，令地下情曝光。據悉，邱澤性格孤僻、喜怒無常，所以楊丞琳經常不敢主動聯絡他，在拍拖8個月期間只見面不夠10次。最終楊丞琳傳短訊給他講分手，邱澤半個月後才回覆，讓她曾一度以為對方有意挽回，原來對方只是說同意分手。她曾經在訪問中提及過有一段令她最後悔、傷害她最深的戀情：「傷我最深的，不等於是最愛的，我不想讓他覺得自己很重要。」 外界估計她口中所說的就是邱澤。

小鬼於2015年推出的專輯《ALiEN》中， 編號「441」的歌曲《學妹》原來就是當年楊丞琳的高中學號。小鬼坦言楊丞琳是他學生時代最重要的人，而二人的愛情亦很簡單、很單純，所以將這個號碼當成紀念，他笑言：「我現在把她當妹妹，對她已沒有私慾。」他亦曾公開講過，前女友們都曾經介意過他與楊丞琳的關係，最後亦因此而分手告終，但他認為愛並不是一定要得到，學懂祝福亦是一門學問。 雖然小鬼與楊丞琳無法一起白頭到老，但卻換了身份繼續陪伴彼此，情誼長存。

記得之前有記者問過佢 咁如果係女仔紅過自己 咁認唔認 佢話咁我更加唔會認 因為我點努力d人都會忘記我既努力

阿ben同李易 佢兩個同鬼哥都咁frd
同自己兄弟有共同前女友係咩感覺

其實丞琳影響真係好大 佢做好多嘢都被標籤係丞琳前度
佢都知嗰種痛苦 都好大壓力所以先唔認
其實最慘嘅係 佢連死嘅新聞標題都寫楊丞琳舊愛

今集玩很大一開頭 忘了怎麼快樂 個到真係搞唔掂 好掛住鬼哥

07年拍mit 08年播
所以佢係18歲個年先識小鬼
而王子係18歲前已經識

不過呢個都係我推測啦

除了在事業上拼命往前衝，鬼鬼在感情這部分也很大膽，從18歲開始她有了一個喜歡的對象，直到10年過去了，她坦言：「還是很喜歡他！我很努力的追求他，我也不想放棄。」不過她的主動出擊最後因為對方有交往的對象而無疾而終。

相較於有些人會為了獲得愛情用盡手段，鬼鬼強調：「我沒有做什麼越軌的行為！」而這段小時候曾有過的憧憬與瘋狂，如今也已經轉變成友誼，絲毫不受告白失敗的影響，她豪氣地說：「被拒絕我覺得挺酷的。」

同埋我一直覺得鬼鬼個緋聞男友同小鬼好似樣
仲有個酒粒

好難搵到兩個人成就匹配有啲明白點解以前山口百惠要引退結婚

我覺得藝人本人搵對象唔會睇成就，
岩咪一齊

粉絲呢，睇自己偶像既男（女）朋友都唔會睇成就（係睇就唔會有大把迷妹想自己偶像搵個低調既圈外女友）
多數真係睇個個人既人品性格，係咪真係會對自己偶像好

係得路人成日懶得自己睇得好清咁對人地男（女）朋友說三道四
人地相處落夾咪得囉
啲路人煩唔煩啊 成日成就成就
視后既男朋友/老公係咪只可以係視帝

唉 我唔敢睇

我自己追黑棒咁多年，覺得最有可能係王子。
拍MIT嗰時鬼鬼已經叫小鬼做鬼哥。
而且當年鬼鬼鐘意嘅類型係漫畫走出嚟嗰種花美男，同胡宇威條仆街散咗之後先話鐘意高大有肩膀嘅男人。
同埋鬼鬼喺意中人面前會變小女生，被人調侃會大反應；但對住鬼哥嗰時一路都係癲婆咁樣，所以應該真係當小鬼係哥哥
至於炎亞綸就一直係好朋友 (閨密？)，互為對方嘅煙霧彈，所以都唔似。
反為王子，咁多年黑棒都有調侃過鬼王。
嗰時王子好似係入咗棒棒堂先轉校去莊敬高職，而且唔係每年都同鬼鬼同班，佢哋真正多互動都係2007/08左右。
而且王子同Stephy喺埋一齊嗰時鬼鬼差不多係28歲左右，最match個描述。
(Btw，其實鬼鬼講嘅年份同歳數都可能只係大槪個range
以前節目或者訪問答嘅初戀同初吻年齡都有幾個版本
可能係唔想太指向性或者佢真係記錯咗)

媒體先係最撚煩
一定會列哂你上一個同你宜家呢個比

我都有諗過如果我男朋友有一個楊咁既ex
我一定接受唔到

呢條友咁好多明星過咗身大把人都喊到豬頭咁喎
好似，高比，mj,香港嘅哥哥，梅姐等
照佢咁講，呢啲對大部人嚟講都係陌生人嚟
咁佢唔屌呢啲人嘅fans

睇字都好心酸 唔識形容呢種感覺

好感動紅隊又係成日對住小鬼

句對不起有聲

仲未敢睇玩很大

超好笑

moov仲未有扛得住

越睇越唔捨得

咁上住youtube聽先順便衝點擊率

依個look好正

多囊腎研究

唔留住佢的物品嗎

不如出本佢畫作的畫冊
想買.....

我覺得佢d作品好特別
真係可以係藝術家
(佢話唔敢自稱藝術家)

我都想買 死柒婆 搞到冇得去台灣

仲要有咁多妹
應該好易呷醋 或者 個心酸酸的

屌你老母 死武肺 我想去台灣買呀！

所以做得佢女朋友心要夠大

鬼哥個人咁有責任心 如果人走左係重有靈魂重有意識 佢應該對峮峮 對朋友 對屋企人 同對佢既節目好內疚 因為佢突然走左

希望買到既人 好好保存鬼哥既嘢 唔好拎上網炒

AES好似del咗個留言...

係咪有轉機

可能係唔知呢，應該都有好多香港人同星馬人鍾意佢

佢地都好辛苦 唔想加重佢地負擔

同呀ben 無fd 喎
舊主持拍檔

鬼哥真係好怕爸爸

原來同過ben一齊

黃爸原來係做裝修

佢最尾一日都有去靈堂睇鬼哥

佢阿爸都幾幽默

唔係直接鬧
用呢個引導式自招方法都幾好

之前好似睇新聞話有裝修設計公司

以前好中意鬼王 但大個咗之後發覺佢地完全冇嗰隻粉紅泡泡喎
王子對個個女仔都一樣咁

佢太好 會好自卑
做佢個妹好似開心啲

#29
第一日新聞都有報
前女友「天氣女孩」妞妞震驚：非常難過
2020/09/16

其實妞妞係咪拍得最耐的女朋友？
( 3年? )

唉都係冇，留返嚟買AES 算

睇到呢個留言...

首歌都係因為笨小孩嘅概念而生

講起笨小孩 諗起呢段

即係鬼哥拎在楊丞琳 第一次？

真係唔覺得老蕭細過鬼哥

仲要柯受良係柯有綸爸爸

AES幾次裝修都係黃爸搞

有冇拎就唔知
百分百佢講自己的第一次
疑似在丞琳之前?

但這條片又話組丸子時仲係處男

有冇人有睇個演唱會?
小鬼分享咗d咩 前女友嘅事感概萬分?

好靚仔

唔係啦 邱澤先係

葛格塊面細 真係carry到好多髮型

算啦 都唔想因為海外fans搞到佢地 等下季AES
我地有心就得 我將鬼哥張簽名碟放左係床頭
提醒自己都要做個一個好似佢咁既人

第一次俾咗邱澤? 唔係啩
邱澤之前都拍咗幾個?

酸民真係隨處可見
慈善義賣都可以酸

酸民真係好煩更突顯黃爸家教好好

11月希望搶到

玩很大個開頭

佢地酸乜鳩又？又話消費鬼哥？

點解上面有人講卓文萱結左婚?
唔好同我講係陳柏達

呢個真，好難搶
唔想一次都買唔到

應該好難搶 佢平時係台灣門市開賣完有剩先會放上網賣
但係今季應該好難有剩

會唔會今次有機會唔限量？
等大家都買到，如果唔係一定有好多炒家

應該唔會 鬼哥係AES既理念係想走限量 每樣少少少少咁 以前佢鋪頭都係擺好少野賣 應該會跟返佢理念走

但睇個勢，11月都未必去到台灣
咁樣點買呀
真係死7婆

唔好話11月 真係爆第4波 下年11月都未必去到 屌你老母死武肺 我想去台灣呀

上網買 應該難上加難

我一路都忍到，
去到臨尾首歌就忍唔到

臨尾首歌又喊到七彩

睇到佢安慰返個新嚟嘅工作人員，驚嚇親佢，
另外佢又好真誠咁祝福工作人員有咗bb……

佢真係好好

有條on9喺下面comment話人走咗先做善事

著住條底攬住個工作人員
真係得佢先唔會俾人感覺噁心

睇番佢係節目帶俾人咁多歡樂同正面既影響
私底下都零負評 好難得既一個藝人
今集玩很大回顧 時間過得特別快
聽到佢把聲 小鬼好似仲係我地身邊咁
諗到幾集之後就會冇左佢 一定好唔慣

看完真的想嫁給鬼哥以後一定要嫁給像鬼哥的男人

鬼哥額頭真係黑啲

睇返3年前佢第一次上玩很大
個樣真係精神好多呢幾年好忙 辛苦晒了

老和尚與小和尚個故事由娛百講到去玩很大

睇歐弟story 見到佢同坤達有返笑容

其實是什麼來的?

對啲工作人員好到咁
勁暖男

條片4:00個故事

呢個時期既鬼哥

仲要係好貼身既底褲唔係孖煙通咁

係燈光定曬黑咗個額頭位啊?
但條片舊年年尾

呢條片早你條片少少
2:03 佢胸口好似好痛咁

係佢呀

從前有座山 山上有個廟
廟裏面有兩個和尚
老和尚同細和尚講
從前有座山 山上有個廟
廟裏面有兩個和尚
老和尚同細和尚講
.....之後一直loop

就係睇完個故事
淨係知道人物地點
係咪已經講完?
佢意指自己係老和尚?

係咁loop就係個故事

妞妞有去到咩？

有去

NPLM

Source? 我google唔到有講

有啊

去YouTube 搵吓，直播見到係有

蘋果條list唔見有講

因為唔紅
大把唔紅既藝人有去都冇俾人記錄到

Kid以前真係好瘦

我超超超鐘意睇佢黎香港同去迪士尼個段外景
個期佢D外景都好好睇...仲有突擊女藝人家都係笑爆肚

不過如果唔係因為小鬼，我都唔會留意到佢每次小鬼有新戀情都好期待睇佢有咩新發展我會不自覺follow埋佢d緋聞對象stalk佢地有咩互動依家鬼哥走左，仲可以stalk乜

睇極都唔厭，私密大突擊

唉 本身鬼峮真係好甜 真係好可惜

個陣因為鬼哥 我先追卓文萱

哩幾日見啲酸民不停攻擊峮峮同鬼哥妹妹，

心真係好痛

好想代鬼哥保護佢哋

利申：絲

傳媒係咪都冇提過小鬼媽媽？

妞妞果段佢地ig互相祝福完左之後，轉stalk Debbie同小鬼，佢地成日互like次數都唔輸峮峮 不過印象中峮峮未爆新聞之前ig同小鬼都多留言，但完全無諗過佢地會一齊

連小鬼自己都好少提，傳媒有講鬼爸同一個神秘女子一早就入靈堂，果個應該係

但佢掩住嗰邊係右邊

Youtube 有d片
入面有d惡留意 tim ar

有幾個用戶特登入去唔同的小鬼影片
留惡毒留言話小鬼、小鬼的朋友和峮峮
好似反社會人格咁

好多年前佢媽咪有去過娛百探班...
但係唔知點解今次唔多見有人提起佢媽媽...
一提就係新聞講遺產

其實小鬼同婷婷同佢媽感情好唔好
好似好細個就係跟佢呀爸
記得以前有見過婷婷同佢媽去娛百探班
基本上就無咩聽過講佢了

可能再婚 唔方便露面啫

之前 Search 關於小鬼媽媽
好似得2-3 段新聞/片

呢個係小鬼媽媽？
好似同妹妹幾似樣

鬼哥有新櫈坐

重溫玩很大

玩很大好睇，不停煲

再重溫娛百 聊聊大明星 星光雲！run新聞
有排睇 仲未計佢佢上人地節目嗰d

佢一定會講：嘩 好酷喔 我好喜歡 謝謝

痴線

哩個世界真係會有啲咁奇怪嘅人

係唔係缺乏左同理心佢哋？

好有心 好Cute 鬼哥收到實好開心

仲有佢的戲劇同歌 最鍾意剩女保鏢仲祈總經理

鬼哥屋企張櫈

逃婚100次好唔好睇

諗起剩女保鏢佢會出意外 就唔敢重溫住
嗰陣已經睇到係咁喊

冇睇過呢個post仲以為鬼哥有新櫈坐添

雖然好暖 但我心好痛

太可愛了吧

以前睇過d外國節目
話有d人係天生冇理心的
無法真正感受到別人的痛苦
所以會忽略別人的感受

頭先睇完你條 link
覺得張櫈好熟面口
去佢ig 搵返

張櫈係好特別
所以睇過一次都有印象

呢啲人咩國家都有
現實過得唔好或者無聊，咪上網搵人屌吓，人哋受唔傷呢啲人唔會理，自己爽就得
好似邰哥講，呢啲人真係好可悲又可恥

仲有趣你的娛樂
同海芬姐PART個段時間好正

最後仲祈睇得返野 同愛家幸福生活 就當做平行時空嘅鬼哥冇離開過

好睇

「我存在的平行時空 不存在永恆的不朽 在平行時空 我找不到我」

看小鬼威簾手相

鬼哥擔任忍者手遊《忍者契約》的代言人，曾在花絮快問快答影片中自稱是「遊戲小隊長」，說自己的責任心非常強，最像遊戲中的角色「大荒劍客」，什麼事情都要扛一下，從遊戲主題曲製作到拍攝過程都全力以赴，精益求精只願將最好的作品呈現給大家，鬼哥在生活中一直也是讓人放心倚靠的角色，直到最後都微笑著鼓勵大家一定扛得住。
遊戲營運團隊因代言人突然離世深感遺憾，並在第一時間暫停所有廣告投放，全力配合經紀公司及家屬完善後事，為悼念代言人，日前宣布在遊戲的更新版本中，特別加入了黃鴻升彩蛋，讓粉絲玩家都可以在遊戲中找尋到鬼哥的身影，以此紀念鬼哥的第一款遊戲代言也是最後的代言作品，紀念忍者契約永遠的「最佳代言人」
鬼哥為《忍者契約》遊戲代言，不僅留下許多熱血的宣傳影像，也為遊戲創作的同名主題曲〈忍者契約〉，預計收錄在尚未發表的Plan B專輯中。無論是代言或是個人創作，都是鬼哥親力親為的作品，鬼哥的正能量精神不會因此逝去，將透過歌曲、遊戲、畫作、影音等各種形式，長存在我們的心中。

個陣我真係估孟耿如同小鬼一齊
點知後尾唔係...

一開頭比較悶中間開始好睇到後尾超催淚
但結局行開放式我覺得係爛

有歌聽

到而家都覺得佢未走，會不停youtube睇返佢以前既片，但心裡面又好怕一段時間後大家唔再提起佢，會真正消失係我地世界

我都係睇完啲片覺得好似乜都冇發生過咁
但係啲新聞不斷逼我承認佢離開左嘅事實
好驚大家呢排討論完之後 會慢慢忘記佢

我明

但睇妹妹ig
結婚都係得黃爸

我都明

笑起來有2個酒窩好可愛

睇玩很大小隊長回顧，睇到最後播天堂有多遠喊左，首歌真係好touching

未禁入去都估到娛百果條片
以前成日覺得kid成個道友咁款，依家發福左反而有明星格好多，有大哥氣場

原來許維恩有幫峮峮講野

仲有七日就追思音樂會
到時一齊圍爐
小鬼走咗先睇返玩很大
一路向北，黑棒同鬼峮個集都好好睇

果然係好兄弟
連主持初吻都係俾kid既

Me2 而加每日臨訓前同起身都睇鬼哥新聞，好希望嚟一切都唔係真 好驚過多陣啲人就忘記鬼哥

唔係啦 主持初吻係李維維 (不屑mv女主角)

係，每日起身都睇
覺得一定係自己發夢或者自己記錯
唔係真既

仲幻想佢會update IG/FB

曼德拉效應可唔可以發生係鬼哥身上

如果30歲生
個仔都6歲

佢真係好適合做爸爸

咁就要喺超有感發片嗰期生

一定又係好細心
同會好好教導小朋友

次次睇完片
都要提自己原來佢已經唔係到
有時睇到ig d相既caption
都覺得好唔真實
點會將呢d字同鬼哥連上

小朋友一定好鍾意同爸爸玩

男仔就好似佢咁係小暖男
女仔一定係寵成小公主

仲未接受到 黃鴻升 前面唔係寫藝人 而係已故藝人
見到呢兩日佢FB update但諗到已經唔再係佢本人自己update 嗰種感覺好奇怪

同小朋友玩佢啲玩具

正解

YT扛得住點擊破百萬了

唔知大家有冇印象
其實鬼哥啲MV唔止呢個view數
唔記得好似係 2012 定 2013 滾石開咗個官方 YouTube 重新upload啲MV先重新嚟過

好似有啲印象 唔怪得台灣本地好多人識唱佢嘅歌但係咁少view

每日都會睇返鬼哥d片 娛百 玩很大 聽返佢d歌 感覺就好似一直都重係到咁 但係已經唔可以好似以前咁睇到大笑 笑下笑下硬係有d鼻酸 因為我知道佢真係唔係到啦

有印象呀

終於平靜左，可以睇下舊片重溫下。
係早一兩日金鐘獎個part太難頂，句拜拜再配埋城城哥個樣

憲哥個句講得岩「時間可以讓人習慣了痛」

其實真係好鄧佢可惜

天公伯

呢個畫面好溫馨

原來玩很大上星期都冇錄影

憲哥有話過唔錄住，睇吓之後點再決定做唔做落去呀

鬼哥的樣子真的未變

白白肥肥最可愛

台視最近不斷upload小鬼以前上節目既片段
有好多好好笑

呢段堅持到底 真係好係佢風格

其實幾型

會唔會係鬼哥最好運既一次

是沒有po跟媽媽合照
還是媽媽沒參加婚禮喔?

擦嘴哥

好得意

張小卡設計得幾好

想重溫佢咁多場演唱會

上台影相
得男家父母同黃爸

竟然會咁樣等粉絲幫佢簽名
太好人了吧

(內有粉絲故事)

好羨慕
叫我地仲可以去邊到搵到咁暖既人

個酒窩

呢個fans寫左好多小鬼嘅故事
原來鬼哥當日講挖土機嘅對話係咁
鬼哥真係好可愛

嗰兩個酒窩

好羨慕台灣嘅fans

鬼哥真係人見人愛

鬼哥真係成日比女仔恰

想全部私藏

個心真係好大 好鬼堅強

小鬼的成長史與愛情史

小時候很可愛
0:02 係咪真頭髮？
那麼曲？

那2004的那女生是誰？

見到留言有人話
「夜王的那個媒體報是說前女友誒」

離一離題
手上隻錶係咪時間管理大師送比佢個隻

其實都唔知係好定唔好 佢做呢行迫到佢要面對呢一切 就算唔硬淨都要扮到好硬淨

佢新story話：用工作填滿我吧

有啲酸民好討厭
丞琳po新相就話佢開始忘記鬼哥
之前日日po鬼哥相又話冇為現任女朋友著想

酸民就係做乜都屌一餐

不停做嘢好過坐喺屋企亂諗嘢嘅

不過都希望佢做還做，但都要注意健康

所以做藝人好慘
做咩都有位俾酸民入

唉 某程度係屋企仲衰
因為佢屋企真係充滿同鬼哥滿滿的回憶

冇野做冇目標喺屋企個人係咁勁亂諗嘢

畢竟我還是要賺錢養家的

岩啊
佢屋企仲要一眼睇哂咁大

見到佢件衫又係AES
唉

佢係一個好女仔

希望峮峮盡快走出傷痛 希望佢唔好自責 日後再次找到幸福要好好把握 鬼哥會一直保護峮峮

鬼哥首地球上最浪漫的一首歌 YouTube view數由8m去到16m 好想喊 原來有咁多人上黎懷念佢掛住佢

卓文萱應該未結婚啦
9月頭俾記者影到佢同許少瑜一齊

本身不是鬼粉
但現在每天都loop幾次個MV
有上 itunes store dl 返首歌

之前未試過為其他藝人離世而流淚
今次卻流咗好多眼淚

我扛扛扛得住

我好興幸有去過佢香港演唱會 好正

其實玩很大根本係令佢得到很多，又失去很多嘅節目。

所以人生真係好難！又要聽扛得住先掂。

其實佢身體狀況係唔適合玩很大
但玩很大帶比佢好多好多
天意弄人

所以人生好撚難！佢已經做到最好！所以我才會係呢度留言

見峮峮平時都會下廚
兩個拍拖躲在家
♥️♥️ 肯定有煮俾鬼哥吃啦

個mv仲要黑白
好sad

有聲架個post

又會個MV咁啱黑白
仲有d歌詞
好似講緊佢走時的情景咁
此時此刻怎麼輕飄飄的
好像不是真的
真係依依不捨 捨不得

如果我這次猜拳猜輸了
會不會我就被神取消了
我愛你的資格
未來會怎樣誰敢保證呢
此時此刻怎麼輕飄飄的
好像不是真的

雖然個幾日post個個都依依不捨 捨不得
但我鐘意都係你mark左底線呢幾句

係 行呢條路 得到好多 失去亦不少

每次睇到柯有倫句「還是年輕的扛好了」就好心痛
太年輕了

如果當初加入三國智
就冇咁辛苦
但三國智又真係冇玩很大咁適合佢
學峮峮咁講
人生真的太難太難了

我又睇多次story
發現冇用個個用左好耐係phone case
換左做clear case放左鬼哥張貼紙係入邊

真係wor 好心痛

講開玩很大先講
琴日睇到呢段 見佢趴係度訓
咁訓對心臟其實唔好
唔知係習慣定咁岩呢次係咁

其實我一直覺得佢同坤達交換會更加好

我都係咁，覺得咁瞓好舒服

個公仔

🗻👽🗻 山alien666山

峮峮寫真d相好靚

小鬼畫畫靚手字又靚

好有才華

佢真係藝術家嚟

佢d比卡超餐具好得意

係, 好有藝術天份

好希望佢品牌可以出本畫冊記載佢所有作品
好想收藏

豉油碟好靚

之前有人問過話點解唔搞個youtube channel
dino 解釋過如果人人叫佢咁做 佢就唔想去做

睇到YOUTUBE睇到LEE到,
默默咁聽人唱佢D歌,
我諗佢而家都有咁做

佢唯一一個似vlog既片就係去中信兄弟個日

好可惜
因為好多人轉網絡推自己
佢咁全能

成套都好得意

隻豉油碟裝左豉油之後好似 😈alien

其實會唔會係小鬼送俾佢的生日禮物？
佢 419 生日

除左天妒英才
我都唔知可以講咩

其實有得諗 好似鄭元暢拍不專業廚房都好多人睇 以鬼哥人脈可以請到好多大明星合拍

山君同鬼哥真係好襯

睇佢畫畫都覺得開心

岩岩見左玩很大個花絮
佢見到工作人員有左 個樣開心到
如果係佢另一半有bb 佢會開心成點
真係好想見佢成家立室

唔係講緊個人channel喎
木曜係網絡綜藝

佢應該會成日post自己同小朋友上ig 我地就好羨慕個bb
因為鬼哥一定好錫佢

「誰寫的劇本 是什麼荒謬的人生
他的擁抱你一轉身 只剩我一個人」

宜家心情平靜咗 冇再大喊
每次睇佢d片都覺得好好笑
但睇完就好空虛 好想喊

鬼哥會變埋細路係屋企玩到癲咗
然後佢老婆幫佢地紀錄一切

小鬼帶女生回家看星星

有畫面峮峮影住鬼哥同仔仔攬住攤係沙發瞓

可能明明自己想買玩具 但話係買比小朋友

我都想像到
好痛好sad

教小朋友寫字

其實鬼哥教仔應該都會教得好好

小鬼前助理ig:Youtong_huang
更深入了解佢嘅好同包容

問心個句坤達真係有用心去保養
講顏值真係好過小鬼

04與99

佢真係世紀大暖男睇完個post好想喊

屌
係真咁有幾好

個前助理身體都有事

04好可愛

每次見到04與99
就好唔願意接受小鬼唔係到
好想鬼哥可以陪住04長大

拎左應該好難keep住咁fd
覺得怪怪地

鬼哥靚仔啲 鬼哥果種越睇越順眼嘅靚仔
睇極都唔會厭

角頭個陣好正

鬼哥個背影 呢張相好正

一dd人啦 雙方都唔介意咪得
柯佳嬿同坤達又咪咁 仲好sweet

咁睇好普通 路人咁
定因為無化妝

型得黎又有酒窩好得意

黃爸真係好型

小鬼呀爸好似高過佢

有鬚又有酒窩好兩極

Yes 節目有講過 黃爸高過鬼 黃爺高過黃爸

其實一齊前都知同佢楊丞琳d野架啦
唔係應該預左？

😂越生越矮
但佢上海演唱會有講過佢呀爺都係好早就離左

我唔知點解search 楊丞琳會出公交車
同洗白成功

素顏

個樣ok 啦
天然d
唔係嗰d執過嘅d女仔樣

化淡妝時個樣有d 氣質

峮峮個樣就甜d
Sharp d

Man得黎帶甜好正

我覺佢哋兩個都好正
仲有啲似樣添

竟然會咁 ....

可能以為自己接受到 但最後發現都係唔得

圈內人就可能明白 圈外真係未必接受到

佢地兩個幾討好 好呆萌 好佛系 與世無爭

我都好鍾意佢地

近朱者赤
好人會同返好人玩
所以佢地係好兄弟

但呢條片小鬼話國中已經冇咗第一次
咁之後同丞琳拍咗2年幾....無理由冇啩

不過想知小鬼係幾時開始入行做練習生？
因為佢同丸子隊友訪問條片話嗰時仲係處男

時序上好似有d矛盾......

丞琳連手都唔比鬼哥拖 而且兩個人一直強調純純的愛

2年幾手都冇拖過 ? ？

但丞琳話有鍚過㗎喎 ?

(定丞琳唔想破壞「形象」就話乜都冇做過?)

條片 1:28 點解個導師要反對佢哋交往

佢出左道驚人撞破先唔比拖姐

係見到有人就會鬆開手
唔係冇拖過

之前演唱會講過鬼哥主動拖手 丞琳自以為很紅甩開鬼哥 基本上聚少離多 至於有冇因維持形象而講大話就不得而知 不過可以做廿年朋友 我傾向覺得係好純愛的puppy love
鬼哥其實情史幾豐富 況且佢比較上唔認戀情 記錯時序都幾正常

哈哈哈哈 確實幾豐富
唔係點會成日俾女生呃

學生時代的情史佢自己自願講
佢形容國中的第一次形容得好詳細

但點解練習生時又變咗處男

好似呢個咁佢都話要諗下上一次既供詞
佢戀愛既野好識講大話

好似見到有個節目寫
小鬼23歲時拍過6次拖
(個節目小鬼做嘉賓)

丞琳玩很大個陣都話佢成日講大話

小鬼死左之後有訪問番個老師
佢話勸左好耐 因為兩個行既路唔一樣

我記得小鬼係娛百講過同丞琳冇扑
過門不入

岩岩終於睇曬新一集玩很大 最尾首天堂有多遠 將我係鬼哥重係到既幻覺 拉返返現實 即刻忍唔住

反差大
外表可愛
內心man
山君無誤
可能睇完佢食蟲即刻愛上左

X2 睇住舊片會覺得佢仲存在 睇得好開心
但睇完又會醒覺 佢已經唔喺度

超好笑 最尾鬼屋

唔知點解最近睇鬼哥d片 覺得佢平頭側面有d似大飛

唔係啊嘛

過門不入 <<<< 講呢句? ?

唔係擦身而過咩？

佢高中畢業前都4個

我印象中係
類似咁 4個字既

唔係因為小鬼每次一同楊丞琳嘈交就會唔開心 好愁
所以老師叫佢地分手咩

之前鬼哥上唔知乜節目講過

鬼哥很會

擦身而過呀
冇扑呀 話拖手都搞好耐
摸下頭丞琳都會避 初戀嘛

記得丞琳話點解小鬼仲未錫佢
之後自己決定錫先

其實都幾撚青春
但個時小鬼已經好有經驗

峮峮好爽朗
睇佢玩遊戲唔怕扭擰
又唔怕亂叫
唔造作, 好吸引

我見有d人話
2019年3月小鬼已經送咗張畫峮的畫俾佢
咁可能佢哋拍玩很大時已經在一起？

0:35 小鬼跳炸裂陳子豪好可愛風騷

山君版

3月6號送個張相5月先post ig
同埋6號峮峮係日本
之後幾日先一齊錄玩很大

點解我記得係問小鬼同楊係唔係兩個既第一次都比咗對方
但小鬼講咗句擦身而過 之後話第一次比咗自己學姐

哪裡星星？
你看 ～～～～～

我覺得小鬼無論情史有幾豐富
佢都係個怕醜仔

佢係我唯一一個有去睇嘅華人演唱會

嗰集幾時拍？
3月尾?

峮峮4月生日
會唔會順勢表白埋

#372 條片話俾咗學姐

咩佢地卓真係有一齊過？

佢反應好搞笑，堅緊張
見到唔係山君又好風騷

6號係北海道拍緊寫真
呢日送畫

11號先拍完

14號係柬埔寨

成日攞蟑螂嚇人

憲哥：他有點失望

係擦身而過呀 係娛百到講

拍個陣就算未一齊都一定追緊
兩個d小動作同尷尬樣呃唔到人
之前卓文萱又係異地個陣送信送畫
呢次又係類似招式 水喔！！

行程咁緊密
去完日本幾日就去柬埔寨

玩很大幫鬼哥確定呢個女仔要得過

丞琳首新歌係因為鬼哥而出？

橋唔怕舊
最緊要受

咁男仔做呢d嘢係 sweet 嘅

唔知佢看星星嗰招用咗幾多次呢
(#333 片)

相處完幾日肯定仲鍾意多左

諗起佢摸峮峮個頭

明明峮峮都幾活潑
係同鬼哥就....

峮峮陳子豪條片幾時爆紅㗎?

小鬼係咪俾條片吸引咗？

好可愛喔

一定曖昧緊啦

好想知佢地點識
想聽佢地啲愛情故事

個陣指甲都未油到一樣 應該就溝緊
比人溝緊又拍緊節目緊係含蓄啲 唔似啦啦隊咁玩

係
好想知
不過可能係佢哋之間的秘密

玩很大遊戲入面
爬沙灘嗰part
小鬼立即提議由男仔爬
好 gentleman

隔離隊由女仔爬
女仔著 bikini 要咁嘅姿勢爬已經唔好睇

聽返 ALIEN 同 HUMAN 啲歌 (出嚟做嘢冇follow到咁密)
發現啲歌其實都好啱鬼哥唱
尤其是HUMAN隻碟
我是歌手 人類

一個藝術家不停將自己諗法同經歷用歌詞描述自己

鬼哥啲歌點解咁少人欣賞 其實好好聽

峮峮有油同一款指甲？

小鬼d指甲幾時開始貼貼紙?

啲詞寫得勁靚
好似一首首詩咁
果然係藝術家

眼鏡峮 好可愛

諗吓其實佢冇音樂background (好似唔識樂器)但都可以作詞作到呢個程度

對比羅志祥啲詞真係高下立見

係喎
一向都有聽佢既歌 但冇留意邊個作曲作詞
最近先發現 原來好多歌都係佢自己作

唔知有冇old news.不過剛見到都想post post、
係一個有抑鬱既fans係ig話自己想死，之後鬼哥inbox佢
人真係好好

講真由細到大淨係會睇小鬼主持啲節目
歌都淨係識佢喺娛百成日唱個啲
其他方面無follow得好貼
到依刻先後悔自己當初無發掘多啲佢嘅好

人類 我是歌手
真心好聽

宜家成日係ig睇佢d fans送佢機或者接佢機既story

峮峮ig有個gel甲相hashtag
呢年半成日整心心同笑哈哈

仲有無？

真係好癲 會叫人比媽媽電話佢 真係好關心每一個人

原來好多人都係咁覺得

馬後跑一下
由佢走果一刻即係腦海好多聽過會既歌，
再加上又睇下d ig post，真係好多首歌
都總有某幾句歌詞好中...

之前有傳媒報導過
在靈堂門外訪問追思 fans
有人提過呢件事和講返其他事

我嗰時都睇到眼淚係咁湧出來

不過一時間搵唔返係邊條片

我都係
同埋大個咗
少睇咗電視
少留意咗d藝人

太遲發現他的好

佢d畫作都好靚好特別

最後係咁唱依依不捨
跟住首歌係2011 11 28 佢生日

MV 係黑白背景...

係
發現做佢嘅fans好幸福

鬼哥才是真的時間管理大師 （非貶義）平時工作繁忙 仲可以關心家人 情人 朋友 什至粉絲 佢究竟點做得到

岩岩係到睇緊玩很大首爾個集小鹿撩鬼哥 係到諗峮峮睇緊呢集係諗緊乜 個個時間點應該一齊左

「有時候懷疑自己不適合住地球」

可能真係撐到有憲哥認同之後走

有冇睇過
呢個fans 好多接機片
仲有同小鬼 facetime
點解偶像可以咁親切

丁文琪留言︰「以前聊人生，你說你覺得一切都是寫好的劇本，就連當時我們坐在那裏思辨這些話題，都也只是照着劇本走而已。」

所以
「你若太認真 這場比賽就輸了
因為生命不過就短短幾十年的旅程」

Me too 狂睇

好珍貴的片段 私底下的鬼哥

小鬼d指甲 peace & love
男朋友都貼埋
好 sweet

燦爛煙火 無情嘲笑我
你爭我奪 躲不過隕落
越想回頭 越無法擺脫
壓抑不住的衝動
分開才是最美的擁有
你說讓我走 就算放手

威廉同阿偉既表情

鬼哥本身會係一個好老公，好爸爸

鬼哥自己寫詞個堆歌 編曲都係偏日系feel 成隊樂團式伴奏
(我是歌手, 人類, 忘了怎麼快樂 etc)
以前後生啲聽唔出感覺 再聽番全部都係寫緊佢自己

他是一個很好的藝人，希望2020年各位平平安安。
btw,本身不是小鬼fans,只是覺得上天有點不公平，帶走一個好藝人。

依家睇返之前d玩很大
最尾係咪唔可以比d fans拎哂佢d簽名, 佢手字好靚

地下戀既明星真係都好鐘意偷偷地放閃
三個月前
新聞爆出黎個時
佢地ig有回應

鬼哥：原來我不帥
山君：真的帥翻

帥翻了

蒸發正到傻

你還是那麼帥氣

這是我的告別演唱會

呢句真係.......
有邊個歌詞會咁寫.........

尋晚終於夢見鬼哥,佢同kid仲好認真咁玩緊紅隊d 任務,好似係大逃殺仲要加爬山
然後有個隊員唔認真玩,但夢入面既鬼同kid性格掉轉左,鬼係咁鬧個隊員

10月6聽到呢句我一定喊

Human啲歌真係好好聽

鴻升會記得邊個fans冇黎 仲會dm問佢做咩唔黎

我都有咁諗過
明明鬼哥之前都有幾個節目 又專輯 又AES 又拍拖
點解可以成日陪朋友 仲同小朋友玩到咁癲

因為佢係外星人（我係認真答既）

所以咪chur到咁盡

你話呢個世界有幾多偽人真係會復fans dm
真係無咁多個

我寧願佢照顧自己多d

仲要唔係hea覆 係好真誠回覆

未有人講返呢d野出黎之前 我係完全冇諗過會有藝人係會復人dm

覆人dm都算 佢真係用個心記住每個FANS

係

鬼哥真係完美
唯一缺點就真係得一樣：唔夠幸運

好鍾意人類

我之前tag佢演唱會嘅相，佢會心心我
好後悔冇同佢講多啲嘢

我都係細個讀書先追佢啲新聞追得好貼 後尾要返工已經無留意台灣新聞
喺我記憶中 佢係一個有閱讀障礙嘅人完全估唔到佢可以寫到咁多歌 仲要啲詞係真心靚同有意思
真係好勁

其實我已經冇留意佢角頭嗰期
而家聽忘了我 睇返佢嗰陣造型其實好撚型
種陽剛味都carry 得好好 (不過之後就有煙癮)

聽埋麥花臣演唱會佢段獨白
講佢爬第二座山峰 仲有幾多人留低
而家諗返就覺得嗰期其實應該繼續留意同支持佢

我好後悔冇試下dm佢同佢講下野

我一直都係到 點解你要走左呀葛格

好想去賣物會

AES幾時會有新一季 啲衫好似幾靚

11月下旬

大家咁話

AES係咪唔憂做生意
幾個月都冇新衫 舊貨又賣晒
幾個月冇生意 點撐

佢好似係咁嘅模式好耐
佢所有都限量 啲衫又唔可以日日出嘅 一季季咁出
仲要佢咁有潮流觸覺 但我都覺得今季冬天衫有啲遲出
可能哥突然走咗又推遲咗

鬼哥

應該係鬼哥既藝術家性格
唔志在賺錢 為興趣

知唔知咩價位度
同埋上網難唔難買
唔係香港又唔係台灣好想買
啲衫靚過好多所謂潮牌先
出街又唔易撞款

2千twd起
我都冇買過 唔知要唔要搶
佢台灣門市冇開 得上網用信用卡
我知香港有順豐 但唔知係咪全球都可順豐

蒸發真係勁正

之前好似門市賣完仲有貸先有得上網買?
定係係啲seasonal嘢 e.g.新年福袋嗰啲先係咁

因為AES啲款都係鬼哥會著先設計
全部貨都係得好少
所以mass produce唔到自然就會比出面貴啲

之前係好似話門市有淨先上網
琴日sam 出咗story話可以留意 aes官網同淘寶

望住佢個ig冇update先發覺佢真係走咗

上個月做緊清貨個陣諗緊買唔買件hoodie 依加已經冇得買

same ar
雖然佢係中性款
但要要有返咁上下先carry到

丞琳出左歌有無人講

啲歌詞依家聽都幾應景下

唔知岩岩錄定本身已經有

琴晚夢到鬼哥黎左香港
好親切咁同我自拍
好掛住佢 未完全接受佢真係走左

有冇人到宜家都仲係好想喊？
我唔知點解今日好唔捨得佢 好想喊
明明之前已經冇再喊

我都未接受到
呢幾日成日睇返佢之前後生d節目
感覺佢好後生 真係睇住佢大
點解就咁就走咗

兩星期心情：
笑着笑着就哭了 哭着哭着就笑了

“扛得住”首歌
好似小鬼走左之後
提朋友要扛得住

人生總是起起落落
還是要堅強的生活
哪怕天塌下來 只要有你一起度過
我會扛得住 扛得住

憲哥真係扛得住！
小鬼家人同女友都會堅強的生活

睇完再加上最尾首歌
就想喊

鬼哥整先架
佢話心心要提醒自己嘅初心
笑哈哈係提醒自己鏡頭前嘅微笑

一個咁有自我認知嘅好男人

成日都喊，諗起某啲片段，諗起佢把聲佢個樣就會無啦啦流馬尿

好掛住鬼哥呀
好掛住佢d 笑聲 點解鬼哥您咁完美架

睇返佢d節目，真係唔覺自佢已經唔係到
所以次次睇到呢d，都覺得好唔真實

06/10 有消息未？
邊度有網上直播
係咪仲未正式公佈詳情

我已經唔敢再睇呢類片
淨係敢睇返佢d節目
完全唔想睇人點回顧佢

唉 真係覺得我好化學
明明15號仲做緊直播

聽到佢啲歌就想喊，每次睇玩很大都覺得佢仲係到但一睇返新聞就爆喊，真係接受唔到咁好嘅人無啦啦就走咗

人*好化學先啱

除非係特別催淚 平時我已經喊唔出
但個心仲係哽住咁
個心好似少左一少部分

應該未公佈

我係加埋鬼哥既歌同畫面 就即刻頂唔順 平時都ok

Kkbox有直播

摸頭真係好sweet
呢集可以不斷重睇

真係好sweet

佢幾時開始整?
我見2019年6、7月都有

峮峮 最早好像 2019 年3月開始有

我覺得似情侶嘢多
鏡頭前 訪問個d藉口黎

Kid 是不是想說什麼？

這是誰的狗狗?

2020-8-30

2019-8-29

鬼哥不嬲都有整指甲嘅習慣

係山君跟鬼哥
因為呢個習慣好似2017已經有

無意中見到呢張相
好可愛

邊套戲？

無咩印象

記得之前黃鴻升講過 叫鬼迷唔好飲孟婆湯
因為下一世都要繼續鍾意佢
而家諗翻起 覺得好心酸
希望佢都唔好飲 記得有一班咁愛佢嘅鬼迷
下一世要繼續俾我地愛佢

雖然鍾意佢
但覺得男仔整指甲真係怪怪地

2011珍愛林北 同陳妍希拍

我唔鍾意男仔紋身 但鬼哥可以

小鬼原來安排左送咁多月餅比朋友

又諗番起啱啱出扛得住嗰日 一聽到「別問我痛算什麼」個心即刻好似碎左咁 跟住一路爆喊 點算都唔知要幾時先釋懷

李千娜都收到小鬼對鞋 同月餅
好似話咩最後的禮物

好多人收到啊 我記得仲有八三夭 鬼鬼

黃鴻升我好想你

收到果刻心情會好複雜
最後一份禮物

有無辦法可以唔睇佢d嘢 唔留意佢 愈係咁就愈傷心 唔咁做又怕佢漸漸喺我生活中淡忘 見到好多藝人都回復番正常嘅生活 其實咁做係啱嘅 但又好有私心 好怕大家唔記得佢...就人格分裂啦

睇kid story話玩很大開會
應該會繼續拍掛

拍唔拍落去都好難受

sweet 到呢
如果事前無人知
呢份真係道別既禮物

其實玩很大都養左好多人
我諗如果小鬼係度應該唔想佢摺埋
而係帶住佢一齊再上顛峰

威廉真心可以試下

好難開懷開心地玩

強顏歡笑

鬼哥同滾石嘅yt channel10月6有直播

呢d節目容易入屋
特別係疫情下

有d外地居住的朋友話疫情令
佢哋去追咗d台灣綜藝節目
因為喺屋企冇嘢做
呢d節目可以一家人一齊睇

收到！

點都要回復正常生活㗎啦
我諗又唔係要無時無刻都提住先會記得佢嘅

其實我都覺
如果係情侶嘢
呢樣係咪就係峮峮叫鬼哥所做既莫名其妙嘢

小鬼整左好多年架喇

18年頭 未加入玩很大 未媾峮

吳映鬼長大了
鬼哥知道實好開心

JJ啱啱都post咗ig話收到

鬼哥最近都有讚佢話佢長大了

他曾說過，要在最巔峰的時候結束一切，當下我很難過，問他到底在講什麼，他說『不覺得這樣很浪漫嗎？』

一啲都唔浪漫

好似成40幾個工作人員

無錯，小鬼都應該唔想影響到紅隊佢哋

佢之後有係娛百講返咩事

小鬼係到 一定會叫繼續做 佢唔會想影響到成個節目 但係我真係諗唔到邊個頂到一個咁沉重既位

佢係咪本身想在最巔峰時退出娛樂圈成家立室咋？

咁樣就唔會有機會由最巔峰跌返落嚟

太好了

唔會啦
佢仲有第三座山未爬

說好的劇本都沒來得及拍

況且佢成咗家 應該想提供一個更好既環境俾屋企人
應該唔會退出娛樂圈

娛百近排post番好多小鬼以前d片段，睇完都幾感觸當年小豬同小鬼仲好close每次羅志祥出碟搞歌唱大賽小鬼都一定參加仲一定練新歌唱跳真心誠意十足但羅志祥次次都笑小鬼，獎又頒最後果幾個俾小鬼，當年睇都鄧小鬼好唔甘心果陣仲成日講話小豬係自己師傅，自己係徒弟 依家形同陌生人

佢真係拎個心出黎交朋友
係娛樂圈真係好難得

其實好慶幸youtube仲有好多小鬼既片
好驚有一日會唔記得佢
佢嗰種待人處事既態度真係好值得我地學習
某程度上佢已經唔止係我偶像 佢可以係我既榜樣、信仰

//揮霍青春的瘋癲
揮不去的可愛笑顏
就在此刻終於成了記念
世界崩塌崩潰止不住心碎//

呢幾日聽返小鬼唱過嘅歌，發覺好多都好啱我口味後悔咁遲先知道佢嘅好想真正了解佢多啲嗰時發覺已經停止咗更新

有感情歌都好正搞到好想開巷弄𥚃的那家書店，有無人睇過覺得點？

個人覺得幾悶 睇咗一半就棄劇

呢套麻
但剩女幾好睇

有感情歌好聽啊

呢套戲麻麻地
唔係因為小鬼我真係唔睇
到一半之後淨係專注睇有佢嘅
但歌好好聽

佢兩首歌都好好聽
尤其係自以為我以為係第一首佢自己作曲填詞就寫得咁好好佩服佢

我睇佢有感情歌mv俾佢個妹妹頭吸引咗既然係咁就上YouTube 揾佢啲cut算

同埋小鬼都唔係特別多戲份
記得之前youtube有小鬼戲份cut

有感情歌好適合佢把聲唱

佳嬿拎完獎擁咗賈姐一下就喊

我好似睇左幾集 跟住就睇cut算 好悶 但係兩首歌都好好聽

小鬼說他不是李大仁
是土豆仁

我都覺得呢套麻麻地 剩女好睇d
不過呢套嘅女主角 之後有同小鬼拍滾石愛情故事其中一集 呢套就好中意

飄洋過海來看你！
依套其他集數都幾值得睇

佢地合體真係好好笑
好慶幸佢好多好朋友都一齊上過玩很大玩
坤達
李易 峮峮
junior 綠茶
丞琳 小柔 棋惠
威廉
鬼鬼

二哥冇除過隻耳環

睇佢最新個post 瘦咗好多

會唔會太好

唉 慢慢黎啦
俾啲時間佢啦
識去返工已經好叻嫁啦

二哥果種傷心
好令人心痛
其他人冇左個哥哥
佢係冇左個好疼錫既弟弟

無論睇幾多次二哥啲post都好想喊

二哥

妹夫紋咗鬼哥喺個身到

搞到我都好想紋佢嘅野紀念下 紋個名都好

疫情好d我應該會去紋 本身會紋kobe 依加要加多個鬼哥

不過勸下大家起碼過左半年都重有呢個諗頭先好考慮 唔係驚大家會後悔

做佢fans好幸福 鬼哥好可愛會因為fans鍾意其他藝人而吃醋

點解可以咁好

開呢個fans ig會搵到更多fans
個個都講鬼哥對佢地有幾好

話時話今個星期六好似金曲獎，唔知會唔會有悼念環節

她好幸運可以抽中

溫柔的暴力

好幸福

啱先聽歌個陣聽到周國賢首離魂記
之後諗到峮峮同小鬼
個心好似扯住扯住

呢半個月仲不停loop緊鬼哥啲歌
開始接受到佢既離開了

咁快半個月

第一次見到鬼哥出呢d 野
唉好想喊

一場冇鬼哥既黃鴻升演唱會

鬼哥中秋節快樂
睇跳哥IG你應該今日會去AES烤肉吧

諗起玩很大佢要烤肉比十個人食

若然我有軀殼 你定會再屬於我

或者佢就真係因為太完美
連個天都唔想佢繼續喺人間受苦
所以先提早叫佢返去

之前睇佢d忠實fans ig
佢同d fans講
「2020發生太多事，我地都係冇比個天選中既人，所以要繼續留係到受苦」

你沒發現靈魂在你身邊 把你覆蓋 不過外殼變塵埃
佢一定都默默咁守護緊峮峮

點解唔比佢做埋想做嘅野先

啱啱打開個kkbox
random play就係呢首離魂記

希望峮峮都可以放得開

作為佢十年嘅fans 真心好想睇到佢結婚生仔

同真心想睇到佢拎到金鐘獎

kid 個樣好強顏歡笑

好想睇多啲丸子
佢地真係好好笑

睇佢地上小燕之約
都好好笑架

有睇啊 以前就鍾意睇佢地
所以最近重睇多次
明明話要合體的

講好左上小巨蛋一定會合體

同竇智孔係餅印勁似樣

大福

佢勁鐘意鬼哥

見到佢哋喺一齊聚會覺得好欣慰

藝人既話最擔心kid junior 達達 峮峮
呢幾個人感覺唔會好似其他人咁聚埋一齊圍爐
只會用工作麻木自己

柯佳嬿都係 睇得出佢仲係好傷心

係 連攞金鐘影后佢都唔開心

逼自己強顏歡笑

易哥都有post

大家都會去同黃爸過節
鬼哥去左大家心入面
黃爸都多左好多個仔女

到宜家都仲係覺得好唔真實
點解可以咁後生就走咗

Kid都有同下科七個班去潛下水
峮峮真係最最最擔心

海芬IG
大家都去咗陪黃爸 好感動

連黃爸都當海芬做屋企人

小鬼應該成日講海芬d嘢
黃爸知佢成日都自己一個又冇伴
所以當佢屋企人

小鬼之前七夕情人節
有send msg問海芬會唔會悶

希望小鬼爸爸中秋節快樂

MV view好似keep住升
地球上最浪漫的一首歌應該升得最快

唉小鬼走咗，海芬又係傷心到咩咁

鬼哥真係好
好想要果d 公仔

佢地黃家真係唔係一般人
明明最痛仲到返轉頭安慰人

好感動

我也見到這個po
這家店就在AES對面
很多日本貨品
好像店主他們跟小鬼相識了很久
小鬼粉絲也會經常去這家店

小鬼大叔

連對面鋪都咁熟咁frd

就是這個天台嗎 又諗返d相

想睇完整版

感覺16號發生既嘢好似好近咁
仲明明已經過咗半個月

佢間屋咁鬼大既

台灣綜藝小天王唔係得個名

相識超過15年

店內有 alien666 畫作

30幾邊到大叔
同埋睇左眼啲女嘉賓個樣睇落都唔細
點會係叫佢大叔

係咪公家天台?

節目效果姐

真係翻煲左好多隻有鬼哥既玩很大都未接受到佢離開

謝謝ching

你貼同一條片?

其實同一條片黎 畀片頭個精彩預告fake咗

不過當年五人幫讀埋高中
峮峮都仲係小學生

*讀緊

大7年
應該差唔多幼稚園升小學

唔知細10年嗰個係邊個呢

依加覺得大7年大10年都見怪不怪
大把明星夫妻相差可以20年

囡囡系列

Zoom In 好似係青峰嘅契家姐開

諗起鄭嘉頴

視乎個樣keep成點

同埋睇邊個階段
43 同個 23 咪都仲 ok
但33 同個13 咪.....

知唔知呢間邊個開？
小鬼同峮峮都有代言

峮峮不能看啦

好似係李易嘅朋友？唔太肯定 但應該唔係圈中嘅人
唔係代言黎㗎 好多藝人都有推介呢個牌子

小鬼畫畫好勁

鬼哥出過鬼怒川 赤鬼流
唔知而家仲有冇得買

嗰時好青澀好young

我都好意外講大叔都會搵到佢

係
有d女個樣望落都唔細

中秋節快樂

Sad到

每次睇都眼濕濕

好想見到佢結婚
好想見到佢做爸爸

以為自己唔再喊
但深夜自己一個睇鬼哥既野又唔小心喊左
明明我日頭睇佢既野同聽佢既歌都冇事嫁

我都突然間好sad

突然間諗到睇番小鬼嘅片，都係一個完整嘅人，但如今，佢只係一堆灰燼塵土⋯⋯

仲要岩岩好，佢離開之後，又金鐘，又中秋，真係百般滋味在心頭⋯⋯

中秋節快樂鬼哥

琴晚睇返紐西蘭嗰集
玩第一關嗰陣 鬼哥講咗句心臟快受不了
唔知嗰陣佢個心係咪已經唔好

睇住佢由小鬼到鬼哥
佢真係比左太多回憶我地
仲未接受到佢走左
當個人一放空就會諗起佢
當提及台灣又會
唉，好唔捨得

好掛住鬼哥

我本身唔係佢fan
只係知有呢個人

琴晚發左個夢
時間係佢未死嘅時候
地點唔知點解係我屋企
我同佢講要小心
佢好快因為意外而死
跟住佢用左啲時間
去回憶自己嘅人生
我同佢講就算最後避免唔到呢個意外
起碼你有時間做返你未做嘅嘢

最後我走左去搵個教授問
有無得救呢個人
(仲要去到呢到轉左channel用英文對答）
個教授話叫佢儲起自己嘅dna
等他日科技進步有得翻生

我從來未發過類似嘅夢
好逼真
同小鬼講野時用普通話
但自己普通話麻麻講到一舊舊
一起身走去search下會唔會無晒佢死左啲新聞...

其實唔係咁想到咗6號
感覺完咗個演唱會 之後都唔會再有鬼哥既消息

不要就拉倒好好聽

好想佢嘅家人朋友都快啲走出來
但又好想繼續睇到佢地po嘅鬼哥嘅文
好想睇到鬼哥嘅消息

我都係咁諗 我知佢地係唔會忘記鬼哥 但係一諗到過一排就會冇咁多鬼哥既資訊就覺得好唔開心

易哥係咪去咗探鬼哥

係 佢去咗陽明山

易哥真係好好

易哥日日都諗住鬼哥

鬼哥首大確幸好好聽
你嘅存在就係我地嘅大確幸

五人幫喺鬼哥張床啲相

岩岩發現 小鬼同柯有倫原來唔係陣頭識
呢段片09年 上節目已經係兄弟相稱
陣頭2011拍 2012年上

小鬼很可愛

峮峮有去易哥到燒野食

睇佼哥有個節目 好似叫超級好朋友之類
鬼哥話佢地02年已經識

玩很大啱啱出咗最新一集既預告
要開始倒數有鬼哥既集數了

補link

兩個都好得意

記得以前細個成日睇生存巴士比老母鬧話睇埋晒啲垃圾節目
個陣個堆主持人好玩到傻
成日玩瘋狂黑白猜 用雞蛋打人

今日呢局可能本身都有鬼哥

鬼哥義賣有好多衫同鞋同玩具
仲有好多AES貨
希望買到嘅人好好珍惜

見到個心好痛
好似真係要接受佢唔係到咁

好想要鬼哥啲鞋同玩具

鬼哥d玩具呀

想save低個story
件藍色皮褸

好想要

好想鬼哥ig udpate 一起烤肉嚕
好想佢同山君唔洗公開
好想大家仲可以係心底默默喜歡佢
好想佢仲係到

哭了
婷婷又再一次認證左呢段咁美好既愛情

開頭以為會賣埋鬼哥d珍藏.....一大堆kaws, lungkasing公仔
好彩冇

呢啲留俾04啦
佢會代99好好收藏

無意中係自己電腦搵番當年係百度貼吧save低既一d內地fans既畫圖幾可愛同大家分享下作為娛百fans真心好掛住果個時期既豬鬼
利申: 殘體勿插, 純分享

仲係好掛住小鬼把聲尤其笑聲
其實佢把聲好特別 好似小朋友
好想再聽到佢嗌「大家好！我是小鬼！」真的假的 屁啦 白痴喔 加油

果陣既娛百真係幾美好 仲係最好睇既時期

第一次見件綠色衫係鬼哥喺玩很大到著過
第一眼見到佢著就覺得好靚
但點解 第二次再見到呢件衫係喺呢個情況下見到

exact7ly, 果陣佢地成日打鬧, 又互串依家完全無交集...

我好鍾意之前有件藍色皮褸
鬼哥喺娛百著過
想鬼哥著返

又喊咗 唉
究竟點解係佢

好想去義賣
買番件佢既野
象徵佢喺我生命中出現過

呢間舖鬼鬼同小鬼都好熟

會唔會係鬼哥張床

睇story上一張床上d Star Wars 圖案都似係鬼哥style 黃爸都真係幾大方，鬼哥人走左照請佢d朋友上去玩

仲有鬼哥既集數愈黎愈少 唔識調節用咩心情睇一方面好想睇，但睇左一集就少一集

今日睇到聽日嗰集既預告
個心情真係唔識形容

借峮峮一句: 人生 真的太難太難了⋯⋯⋯

鬼爸真係好睇得開 靈堂個陣都係佢負責安慰人

今日放假成日係屋企睇娛百d片
愈睇愈唔捨得
點解個天要接走個咁好既人

我放假都係睇鬼哥d片
完全唔想出街
frd約都話唔得閒

所以佢教到個世紀暖男鬼哥出黎, 鬼哥既人品真係完全體現家教既重要性

我今日睇返10-14年個期娛百
佢個陣成個人狀態都好好
冇玩很大個樣咁攰

愈睇愈掛住佢

鬼哥妹妹都好堅強

冇意外既應該真係會結婚 連屋企人都認同

山君多左隻666紋身

Btw紅色我估係666

小鬼招積樣

想你的時候 抬起頭看看星空

你應該就在不遠的地方也看著我

好想down呢首歌落手機

甘都俾你地睇到

所有關於佢的片都 search 嚟睇
有佢出現的片
都帶俾觀眾好多歡樂

佢離開咗呢件事
感覺仲係好唔真實

鬼鬼和小鬼最後一次直播

Youtube而家成日都推薦佢啲片俾我睇

對於一個冇紋開身既女仔黎講
要開始紋身呢一步真係好難
應該真係深愛

紋咗咁佢一世都會記得呢件事

最愛嘅時候突然陰陽相隔 一定刻骨銘心

仲要佢無係自己ig晒出黎，低調被發現愈黎愈欣賞峮峮

我地只係鬼哥fans都已經唔開心咁耐
佢地咁親 都唔知點走返出嚟

我有諗過紋個A字 提醒自己要用鬼哥既處事態度待人

Same!!! 而家用緊個A字既wallpaper頂住先

愈睇愈掛住鬼哥

小鬼妹夫紋咗小鬼個樣…好感動

鬼哥好貼心幫朋友解圍 難怪曹格咁傷心

我驚峮峮真係梳起以後唔嫁 但係又好矛盾想佢之後幸福 但係又好似未接受到佢會有下一個

呢種心情真心矛盾，想佢move on走出黎，但又怕睇到佢搵到新對象忘記小鬼 佢始終仲後生，未來太多變數，我諗小鬼都想佢有人錫同照顧，現實始終要move on

如果鬼哥喺度實會想佢搵第二個

又想睇 又唔捨得睇

好想去義賣會

30000萬既係咩 唔收卡 咁點比錢

應該係3萬

最貴都係3萬台幣 好想買
唔計小鬼用過都抵買啦

好想去台灣

+1 最衰死777

決定今日開始睇返玩很大

已經睇緊 宜家一見到佢輸就好心痛

明明佢上其他節目係遊戲王
但係玩很大就成日輸
仲要最尾係抽波仔 黑仔王

上乜節目猜包剪揼九成都輸

唔捨得一次過睇曬
之後嗰幾十年點算

轉睇娛百

睇住娛百考公開試入大學同投身社會
鬼哥陪住我大

婷婷
真係有其兄必有其妹

千那

今晚金曲獎追思有黃鴻升
佢一直都想攞金曲獎
點解第一次出現係金曲要係咁嘅形式

憲哥辛苦了今次佢真係扛住撐左好多

好痛苦唔覺佢走左

唔知會唔會三金都有佢既追思

希望金馬獎都有 鬼哥真係全方位藝人

咁佢本身都係三棲 正常會有

想念您

我每日都睇緊呢個post 都追到第十個了 終於開始慢落黎 好似冇咁啲嘢睇咁 但係即係大家都開始開心過生活 其實都係好事

其實一直都有睇佢啲片，始終第十個post係會推慢咗，但真係唔會唔記得佢，睇到啲某啲片聽到某啲歌都係會忍唔住喊

個心會up住up住 會唔開心
其實都睇化咗少少 但有時見到佢嘅新聞會skip 節目又唔會喎
可能就係唔想再聽到 已故藝人 呢啲名套喺黃鴻升度
唔知你地明唔明

明
「已故藝人」 「衪」 呢幾個字完全接受唔到

我都係 依家已經唔會喊 但係有時又好想喊出黎發洩下
每次睇佢既新閒/片都會問一句 點解會係佢

係，個post係推慢咗，但仍然每日睇返舊片又loop吓啲歌，以為無事但笑笑吓眼淚會自己流出嚟
一定唔會忘記佢，因為發現原來已經住咗喺心裡面

日日打開YouTube 就睇小鬼娛百啲片

都係會學得好可惜 以前點解冇追多啲
我冇追開玩很大 依家有時間嘅會開一兩集
但唔捨得睇晒

地球上最浪漫的一首歌
點擊1825萬
:
:
見到多左咁多人聽幾開心
但係係咁嘅情況下多人聽
真係
我仲係覺得鬼哥一直都冇走過

呢兩星期起碼聽左幾千次

玩很大又放一條剪輯

今晚準備又要喊了

Meanwhile Plan B已經得返一日幾百views

蒸發好好聽但好低views

已經比之前多左差唔多一個double 算係咁
希望之後玩很大可以再播呢首

明，仲係接受唔到佢唔喺度

好想以後玩很大繼續用唔同方式令鬼哥出現係節目到
歌 畫 相 甚至其他作品都好
但對觀眾同製作團體嚟講可能係好痛好悲傷 用嚟記住佢嘅方式
又怕紅隊會繼續比酸民攻擊消費鬼哥

好想玩很大可以繼續但又接受唔到個節目再冇鬼哥嘅出現

過咗半個月我都仲係唔敢聽鬼哥嘅歌

我以為自己已經接受到
但係一諗起佢就忍唔住喊
佢以前仲要成日都update ig
Set左佢一po相就有通知 好唔慣佢咁耐唔po相 成件事仲係好唔真實

我日日loop

愛是讓她成為更好的人

+1

「最好的愛情是讓彼此成為更好的人」
鬼哥真係天菜黎

我都係由第一個post睇到依家
都有繼續係YouTube 睇佢d片

應該都係會同吳朋奉個批已故藝人擺埋一齊
多謝佢地為電影業既貢獻咁

好耐無入黎留言
因為一路睇一路覺得好唔真實
雖然內心接受左佢離開
不過到呢家都無再重溫佢d片

呢條片 view 數好少
好像很少人看過

小鬼在香港的訪問

Youtube見到個留言話希望玩很大一開始會有鬼哥句「來 3 2 1 action！」

心情好矛盾

真係有

呢個星期不斷睇返以前啲娛百
遊戲王

炒賣的人很缺德

一件衫才 NT500

呢啲場合都黃牛

差不多全部都拿出來賣
唔留返d珍藏嗎

物品低於行情賣
可能有些人會搶便宜的轉賣

義賣+愛小鬼的
就算高於行情
其實也會有很多人想買

睇ppt講
今晚玩很大片頭又有洋蔥

原來曹格有上過百分百祝賀小鬼生日

始終都係好唔真實

以為會播下佢嘅歌
點知佢第一次出現係金曲竟然係咁樣

演員黃鴻升

金馬又會有佢

成晚好白痴咁等呢一下
見到又好唔真實 好唔開心
但唔知點解又要等呢一幕出現
有冇人明

第一次係金曲見到佢竟然係咁....

去到今日依然未接受到

見到呢個畫面都係覺得好唔真實

突然之間又見到鬼哥
金馬會唔會都見到呢

鬼哥你就回來好不好

而家youtube仲成日推薦以前娛百啲片 睇完仲覺得好好笑 但佢已經唔喺度真係好唔真實

我都係
等咗兩粒鐘就係為呢一幕
唔知點解

鬼哥
金鐘金曲金馬都有你身影 但我都仲未習慣 都唔想接受呢個係現實啊

明 我本身淨係想睇樂團
跟住就一直等緊幾時先呢part
我都唔知我等嚟做咩

鬼哥好似仲喺我地身邊咁

突然間又好掛住鬼哥

我想鬼哥有多啲畫面
最後一次啦

明，其實好矛盾，唔想佢咁樣出現喺金曲獎但成晚等呢一刻

係
呢幾日襯放假有時間重溫咗一路向北嗰幾集
仍然覺得佢好似仲係度咁
其實真係好掛住鬼哥

今日睇緊6週年

一定會的

點解係金曲仲會見到 唔俾啲心理準備我

金馬之後一個星期就到鬼哥生日

珺珺一定有留

11月28 溫暖又俏皮嘅射手鬼哥

Dino 個樣好攰
中秋燒烤張合照都好殘

班記者嘅問題真係好垃圾

義賣真係最好既功德，通常過左身d衫都唔會留返

想佢哋開個展覽 將收益捐出去

佢d畫唔知點，如果有機會都想欣賞下

Dear Papa 嗰啲好似賣曬

覺得峮峮肯定攞走左鬼哥件中信兄弟alien 43

Dino真係一個好好既經紀人

想峮峮留多啲鬼哥物件比佢自己

鬼哥今集玩很大玩到發火
咩原因自己睇, 唔劇透

真心.....
對情侶黎講一件衫意義好大
幾多女仔鐘意嗅自己男友浸味

睇到好嬲 好佩服佢eq咁高

睇到wiki台灣已故藝人同逝世日期好難而置信 鬼哥永遠離開我地 一去不返 好痛 記憶裏佢一直係當年做娛百俏皮可愛嘅鬼哥 一直好離開過

冇離開

很可愛

佢喺我成長階段佔咗一個好重要既角色

d畫 無價寶

Dear papa
爸爸不留著嗎

好似係畫展完咗之後已經清咗

借完錢就消失了的前度?

有冇人有睇佢香港演唱會?
佢講咗d咩傷心事?

小鬼：「我條毛 勁唔勁呀?」

1:24:00 醉住咁拍節目

嗰陣鬼哥冇下巴同有肚腩仔

娛百ver. 好似係失業個一年半有個女仔一直陪伴佢
演唱會ver. 大概話佢收執晒前女友既野係一個盒入面
幾年後佢都無勇氣再打開呢個盒...

睇到呢張又流咗幾滴眼淚

幾年都未放得低?

2012 演唱會
小鬼感激小豬在他低潮時拉他一把
給他舞台 永遠不會忘記

睇完楊子儀個訪問幾有同感
大家都好努力去生活但當提到佢個名
不自感好失落 有一種好唔捨得既感覺

但又唔敢去接受佢真係離開左

睇返佢以前既節目既時候
會好投入，忘記左佢唔係到
但一睇到呢d圖，一d字眼
就提醒我地，佢已經走左
格硬將我地帶返現實世界
我好唔捨得呀

係 青春回億
10年娛百 陪伴我傷春悲秋

同期好多朋友都聽過小鬼呢個名睇過佢主持娛百對於佢離開好突然
但好似係我仲未接受到呢個事實 可能係因為我既青春真係喪loop鬼哥啲歌 留意佢啲劇同品牌發展

睇返娛百啲精華真係好開心
睇玩很大啲片段都係一樣
只係條片就嚟完要返返嚟現實就會諗咦係喎原來走咗
呢排真係冇前排咁傷心
但有時做做下嘢個腦會叮一聲有佢把聲
可能係一句歌詞或者係一句屁啦水啦
好似時刻提醒緊自己佢已經走咗
但呢啲聲音呢啲片段真係證明咗原來不知不覺間佢已經成為咗自己嘅一部分
然後只會越諗越唔捨得不斷循環

頭幾日係會無啦啦喊
呢兩星期就係會突然諗起，
小鬼走左，但都未咁入心
但一睇到d猝逝呀，已故呀
個心就拿一拿咁
我無辦法將呢d字同佢連起

我依家連呢個post都唔想入
寧願一路睇佢啲娛百片 一路聽佢啲歌

想逃避 唔想接受佢已經離開我地既事實

佢叫工作人員靜啲好得意

但又唔想唔見左呢個post
唔想佢被遺忘呀

+1
仲係好痛

憲哥個post...

真係好掛住佢

喊到仆街

14年到依家都係最中意依件衫
今個冬天應該會係咁著

記得鬼哥好似有著過呢件衫post ig
too young to die

宜家生活間唔間諗起佢就好失落
希望佢係另一個星球睇住我地都會覺得開心

黃鴻升 一個刻在我心底的名字

2018 香港生日會
講手提電話嗰 part 很好笑

小鬼說10年後他45歲

好後悔無買過一件AES以前afford唔到 依家有能力啦 佢就

睇完最新玩很大
鬼哥個樣真係好攰

鬼哥你真係好暖

繼續支持下
始終都係果team人

感覺佢一直都冇離開過

應該好難搶

無諗過鬼鬼同aes班人咁熟

鬼鬼ig

鬼妹阻住鬼哥婷婷返工

點解佢要特登走去鬼哥鋪頭瞓

好好笑 明明唔係親兄妹 但相處到好似親兄妹咁 好羨慕

憲哥對後輩幾好
至少唔會好似香港個啲old seafood咁一味踩

勁搞笑
但又真係似佢會做既事

台灣好多老一輩都對後輩好好
邰哥都係

KID回來後，我走了小鬼

山君要加油呀

啲野係咪鬼哥送比佢嘅

好多比卡超

6號係咪Youtube會有直播?

睇到佢係到鼓勵隊員 但當自己一個人既時候就頹咗

其實節目真係要繼續 憲哥接返做隊長會係最好 但係又唔係一個可以長遠既計劃

我都諗緊峮峮呢張圖係咩意思

憲哥年紀都大啦做小隊長好辛苦

去鬼哥屋企攞？
睇bg既櫃唔似佢屋企

佢一早就諗住退落嚟交俾Kid同鬼哥
其實玩很大邊有咁快復原到
佢地仲點主持落去

真係好鍾意人類呢首歌

好想去台灣 好掛住鬼哥

大家生活慢慢回復正常
但我接受唔到冇左鬼哥身影
好想佢可以繼續同大家一齊玩一齊鬧

小鬼用廣東話唱哈姆太郎

小鬼的廣東話令人會錯意

想睇佢update IG FB

好可愛

當年就係睇娛百live練到唔洗睇字幕都聽得明國語
到依家仲係咁loop佢啲片 接受唔到佢已經唔係到

十年後 廿年後 永遠都係36歲

希望有一日我走咗可以見到鬼哥
畢竟你都好自私咁霸佔咗我既青春一個重要角色

會為佢整一個紋身 然後等見佢
希望見到啦唉

喂呀 呢句喊死人啦

約定十年後，成為職棒選手既小朋友會叫佢一聲小鬼叔叔

有冇人宜家睇最新一集玩很大之前要做d心理準備

睇完一集就少一集
諗到以後既玩很大冇佢身影
好sad

聽日就係最後一次聽到一班人講鬼哥既日子了

要好好享受呢3個半鐘

我開咗最新嗰集 好想睇 但唔敢play
過埋呢個月就冇得再睇鬼哥既新片

啱啱諗諗吓發現
其實鬼哥喺顛峰時期走咗好過佢喺走下坡嗰陣走
起碼宜家有好多人掛住佢或者鄧佢可惜

同時再諗返 亦都可能係上左顛峰 越黎越多節目係手 先越黎越忙

介紹神秘嘉賓嗰到笑咗
係咪大家都唔想嗰個係羅志祥

好似會請人接小鬼捧 好唔想有人取代佢個位
佢係永遠嘅小隊長 邊個接都好難受

雖然都啱 但起碼佢多咗節目
令到我地宜家有多啲節目可以回顧返

我應該睇埋鬼哥嗰幾集就唔會再追
本身就係因為鬼哥先集集睇

憲哥講左暫時唔會有人取代佢個位

我都係因為黃鴻升先睇 冇佢之後都唔會睇落去了
最後4集仲未夠膽睇

好難想像kid同憲哥要用咩心情繼續拍一定好難受

我都係因為鬼哥先睇

我都係 有鬼哥我都唔係集佢睇 都係睇嘉賓同內容 我諗之後都未必會再睇

X3
我都係因為鬼哥先睇

憲哥好似係最唔開心個個
睇佢表情好似死頂

如果真係真係要搵人接
淨係接受到坤達
但我覺得坤達唔會接

二哥 威廉我都ok

最近都睇返之前既玩很大
今日睇新一集 發現鬼哥真係黑咗好多
成舊炭咁

呢條片入面
小鬼話好多時都冇搽防曬
因為有d地方唔適合搽
好似d海島之類

小鬼話會破壞生態
佢之前去潛水見到d珊瑚白化

原來真係有新聞咁講

小鬼離世幾天前在店外交談那個鬼粉

坤達好似有另一個類似既外境綜藝節目？
台灣好似好多主持合約會寫埋唔比接同類型節目？

其實我覺得而家唔好搵固定既人接住，接果個其實都好難做，觀眾觀感期望，佢自己點調節，其實搞唔掂
而家不如重播住先，一路向北/新西蘭/300集楊丞琳/小鬼，之後再搵人代下，睇下個效果如何再決定

有冇人睇完最新嗰集玩很大 睇到有d嬲

又多一件好人好事

睇PTT話 憲哥岩岩開LIVE話後日就錄影
應該都係佢自己落返場玩

希望係威廉同小鬼frd
有觀眾緣 遊戲王 同時需要呢個機會

仲要經歷都係似 係娛百鬱鬱不得志 俾支那豬恰到上心口

唔知佢同kid可以擦出咩火花不過都真係邊個接都唔易做

最好笑既係 威廉貌似加入三國智
如果最後真係轉去玩很大
條路就真係一模一樣

咁擦唔擦到火花都要試過先知

咁希望最後人生條路唔好一樣
威廉好似就快結婚

鬼哥義賣籌咗826200台幣

好有心

鬼哥見到一定會覺得欣慰

好似棒棒堂年代已經叫同公司
應該都識左好耐

睇緊鬼哥加入玩很大既第一集
佢扛得住 仲扛得好好

黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（11）